[iOS/AN]王國紀元 集中討論(2)香港玩家上水啦

[iOS/AN]王國紀元 集中討論(1)香港玩家上水啦

Android:

iOS:

有冇巴打重有玩緊隻Game，大家分享下打LM的野

Facebook 王國紀元 玩家討論區 (香港)

依家都係尻禁多 都無乜擺時間落去
係玩左兩年唔捨得棄

我覺得依隻game就係每日唔洗用太多時間
咁先可以玩得長

竟然開到2

尻禁王國紀元
尻UP下就變2

其實依隻野返工hea下禁下幾好玩又唔洗課

得閒等下收石仔

【Google Play 至 HIT 遊戲升級優惠 得獎者公佈】
📣Google Play 至 HIT 遊戲升級優惠已經有啦，首先喺到再次感謝 Google Play 進行聯乘活動，以下係今次活動嘅得獎者恭喜🎉恭喜🎉

最後提提你，Google Play 至 HIT 遊戲升級優惠嘅時間！
購買日期：2018 年 6 月 13 日(三) 至 7 月 10 日(二)
登記日期：2018 年 6 月 13 日(三) 至 7 月 18 日(三)

1️⃣Google Play 禮物卡(價值:HKD$1000) [名額:1個]
- IGGID：557XXX065 | Facebook：Ip Man Wa | Email：tereXXXXX4@ymail.com
2️⃣蔡依林親筆簽名 Jolin Tsai World Tour Live DVD [名額:5個]
- IGGID：543XXX861 | Facebook：David Lai | Email：lai2003112@gmail.com
- IGGID：564XXX818 | Facebook：Alex Chong | Email：alexcXXXXX95@gmail.com
- IGGID：502XXX315 | Facebook：ALEX KWOK | Email：pXXXXu@hotmail.com
- IGGID：506XXX121 | Facebook：ki ki | Email：elegXXXXX013@yahoo.com.hk
- IGGID：403XXX277 | Facebook：micky chow | Email：mickyXXXXXe@gmail.com

以上六位得獎者，請根據電郵內指示提供相關資料，以便專人寄出禮物。

========================

領主 Ip Man Wa 喜歡的契約魔物

我最鍾意嘅契約魔物嘅輔助技係極樂鳥嘅天空獻禮。首先，我認為VIP點數在遊戲中是最重要和稀有的，因為擁有越高的VIP等級能夠在遊戲中獲得更高的福利，例如免費加速，挑戰精英英雄冒險次數等，能夠幫助玩家更快地做好建築和研究從而提升實力和更快哋獲得更多英雄徽章來提升英雄的軍團技能，例如欺詐師的學術激勵與鍛魂者的財政管理等。
但是這種方便和重要的道具只能從每天登入,水晶購買和聯盟幣購買而獲得，價值不菲，如果只是每天登入一天只能夠獲得600 VIP點數需要很久才能升VIP等級。極樂鳥的輔助機天空獻禮能夠讓玩家們一次過取得三個VIP點數道具，冷卻時間只有一天而且無需消耗任何技能之核，對玩家們有着莫大的幫助。
總括而言，能夠快捷方便地獲得VIP點數是極樂鳥的天空獻禮成為我最喜歡契約魔物的輔助技的原因。

========================

領主 David Lai 喜歡的契約魔物

我最鐘意嘅契約魔物係
哥布林戰士，佢嘅主動輔助技係地窖保護
可以保護資源
比人功擊嘅時候可以保護更多的資源
唔使成日再儲過資源
我以經升到佢好高lv

========================

領主 Alex Kwok 喜歡的契約魔物

我最喜歡既契約魔物係水精靈,因為佢係我第一隻60LV既契約魔物,佢果招輔助技(體力之泉)每日都可以用,拎到好多體力來刷英雄碎片!比起其他契約魔力黎得實用好多而已1階技能訓練書就可以拎到,對剛練契約魔物既玩家真係第一選擇!

========================

領主 Ki Ki 喜歡的契約魔物

最LIKE火精靈，以為搶完礦/搶完怪開個盾就無事? 😏有了火精靈，開盾都照傷到~!! 最多可殺12500個兵~!!! 兩個字，爽呀!! 不過要有呢個絕技先有完全體階段，真係少D耐性都唔得，不過，值得既~ ^.^

========================

領主 Alex Chong 喜歡的契約魔物

我最鐘意嘅契約魔物係風精靈,主動輔助技係（城牆防禦力+20%，行動力恢復速度+10%，使用后隨機獲得T1部隊20000個）不過要完全體階段先有 哭哭)🤨 不過既可以搶其他人ge魔物，又可以等你在被人打ge時候+城牆防禦力，最arm我呢戰爭狂人ge口味

========================

領主 Micky Chow 喜歡的契約魔物

我最鐘意嘅契約魔物係寶之靈。輔助技地城秘寶....可以隨機獲得1個寶石😍😍這個技能實在是太夢幻了.因為基本上其他的妖術士(即時化煉元素),土精靈(隨機靈魂裂片),金布林(隨機金幣),愛大星(隨機神聖之星),鬼靈晶(隨機水晶),木不林(即時商船入港),火精靈(縮短鍊金時間),風精靈,水精靈等等等等技能非常好用,但是我已經擁有了(現有些27隻魔物,契約魔物輔助技共有10項了.😋😋。所以當然要向第4階寵物進發.哈哈。🤣🤣

========================

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #至HIT遊戲升級優惠 #GooglePlay #禮物卡放送 #戰爭遊戲 #手機遊戲

送1000蚊wo,不過無參加到

無中到 成世無咩運

有運咪中隻dvd 返去聽下囉

想要1000多d

個個都想要個1000蚊啦，留段野有1k

今次估世盃冠軍有3000石
勁多人揀法國

基本上法國應該贏緊，除非輸

新手剛玩，應該向邊方向發展？

加速盡量用落研發度(經濟/打怪) 英雄就先刷詐欺師到金色

現在有6隻英，初期應該升邊隻先？

咩英

新手個幾隻
有無聯盟可加我？

入第一頁個fb group 搵公會入

得1%都開到

詐欺，血色，賢者

神連

踢波攻略 專心踢一粒波

時間少就skip左佢啦

一次都無踢過過,真心唔知踢波做緊咩

全心玩策略仲好 人世杯佢又世杯

【版本更新搶先看】

💬新版本將會喺 2018 年 7 月 18 10:00 - 12:00 (GMT+8)進行更新，究竟王國內又會有咩變動呢！小編都好期待呀！ 👏

今次嘅更新內容
#新增「戰紋開發」科技樹，學院等級24開放
#統御裝備各部位，開放「戰紋鑲嵌」（需先研發相關科技以解鎖各部位戰紋格）
#閃耀夏季活動來臨，透過「獵殺魔物、兵球大賽、地獄活動」，獎勵寶箱內除了有各種寶石、加速、水晶等珍品外， 還有機會獲得珍貴的「研發秘典」、「戰紋」（詳情請關注遊戲內活動說明）
#集結規模、援軍規模、奇觀增援規模的兵量統計內容，新增作戰人數統計

（維護期間請注意我們維護面板訊息，開服時間可能會視開機進度調整）

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #新版本更新 #戰爭遊戲 #手機遊戲

是一款真正的戰鬥遊戲

好似無用果條7頭好耐

聽日又改版開咩戰紋研發，又吸血啦

有野玩吸血都無問題

佢個戰紋在每件裝備上面加多個打洞的野，又要裝多粒野加成

唔關我地事，係集結手先要研發

點解更新唔取消埋兵球大賽

隻game一路迫集結手課上去

本身諗住做集結陷阱 而家集結手有加強左 都唔知做唔做好

新手想加入玩

4.45億賣水晶

集結手係刺激的，但真係要keep住拎曬隻驚所有加成

去fbgroup 啦大把人收放

問一問，通常點交易？

原來填兵都有加加成

俾錢，佢送加速比你

面交

聽日有得打深淵領主啦

留番d體力坐車好過

要係甘出好野先抵
上次打左六個鐘 得幾舊野

直到依家個盟起碼打左3隻深淵領主

掉左d咩

有冇香港盟收人 我微課新手玩左幾日

去fbgroup 搵k129 leo長收港人

歡迎入坑

依隻0課坑都幾好玩

【五分鐘變身為暗夜烏鴉？！】
💬收到外國嘅王國小編分享嘅影片🤩，真係當堂嚇一跳，然後就想尖叫😮！原來有位人體彩繪師用個人神技，將自己變身成為暗夜烏鴉，直接去片啦🎥！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國短片 #暗夜烏鴉 #戰爭遊戲 #手機遊戲

甘耐大把野送

條片好正，佢化完之後勁似，同埋非常大

啱啱拎晒d 任務獎勵 一口氣拎左1200萬經升到60lv

畫條頸超勁 鬼妹係特別大

正呀喂1200萬經我都岩岩好可以升60lv

王國實體商城免運費
你地有無買過野

【IGG 周邊商城免運費活動開跑啦】
📢無論係精緻嘅公仔、實用嘅滑鼠墊定係手機殼📱，還是型格休閒帽，以及夏季必備舒適T恤，趁住免運通通一網打盡吧🕸！

📍快來 選購你的夏日好禮吧！

7 月 26 日 13:00 至 8月 2 日 13:00（GMT+8)，於商城購物訂單金額滿 399 元人民幣或 59 美金，即可享免運！

此外，限量是殘酷的，訂單中的每款滑鼠墊限購 1 件，敬請把握！

目前配送地區僅限於：中國大陸、香港、澳門、台灣、美國、加拿大、澳洲、英國、印度、新加坡、菲律賓、馬來西亞；其它地區後續將會陸續開放。

如果您有任何疑問或建議，歡迎聯繫我們： 或者發送郵件至 help.cn.store@igg.com

📆活動日期：2018 年 7 月 26 日(四) 13:00 至 8 月 2 日(四) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #IGG周邊商城 #戰爭遊戲 #手機遊戲

個周邊商城一定要用人仔找數的

下 無人仔甘點

這個世界有信用卡這東西

我個ser 呢排有個400億鬼佬盟空降清人
而家要24小時開盾

400憶 想點就點

【王國對抗賽 - 四國風雲】
💬令人垂涎的獵物🐣，給你加倍的積分，但小心，下一秒可能就風雲變色🔥。全新的規則，多變的挑戰：限定時間內，對指定王國的目標，進行指定條件，即可獲得積分加倍。更刺激的是，時間一到目標即刻反轉，獵人馬上變成獵物🐲。

只要使用「隨機傳送」或「指定傳送」，即可入侵敵對王國，並有4小時作戰時間！
此期間佔領奇觀、獵殺敵國魔物、消滅敵國士兵或陷阱、採集敵國資源，都可為自己聯盟、王國贏得積分。

在限定時間內對指定王國的目標，進行指定條件，可獲得積分加倍！ (加分王國會隨時間轉換)

(王國對抗賽期間，奇觀佔領規則改變，詳見奇觀資訊「i」)

※注意事項
1.建議更新至最新版本，以獲得最佳的遊戲體驗 2.保護期王國不會受到戰火波及
3.未被配對的王國將無法參賽

📆活動日期：2018 年 7 月 29 日(日) 7:00 至 7 月 30 日(一) 06:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國對抗賽 #四國風雲 #戰爭遊戲 #手機遊戲

依d真係好煩，成日搞事

400憶想點就點

新手一問
你地農田,木埸等建築每個升到幾多lv先夠用 ?
邊d 要升高d ?

全部都係得一個ok, 其他主升一種資源

升咩兵最化算?

三兵種平均咁起 到t4再考慮比例

有排先t4 慢慢升啦

t1-2 起小小來採資源算，開左t3先起多d兵加戰力

而家都係跟佢提示升建築物
開緊t2 兵

除非你打算造陷阱號 實力唔高兵力好多

低階兵造少少夠唔好等兵營空左咁

t3增援t4主力

btw未出t4你可能就冇玩了

咩叫陷阱號？

【王國二選一 - 第一屆】
📣全新活動王國二選一🗳，簡單講下個玩法先，依個係全民票選問答活動🎫，大家需要喺本帖文進行投票投出正確答案，投票後記住填寫活動表單內嘅IGGID。
另外，再要講講獎勵方面，我們會根據本帖文嘅得票數據而進行派獎。喺活動完結後，當正確答案嘅得票數最高嘅話，所有已登記活動表單嘅領主們就可以拎到800 水晶💎，而錯嘅答案票數最高嘅話，則獲得加速 3 小時⏩！

問題：新系統「戰紋」在以下哪個地方進行操作？
A. 鍛造廠
B. 軍營

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 在本帖文進行投票及填寫活動表單()，緊記填寫正確IGGID

📆活動日期：2018 年 8 月 1 日(三) 至 8 月 6 日(一) 17:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 正確答案得票數最高可獲「800 水晶💎」
- 錯誤答案得票數最高可獲「加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國二選一 #第一屆 #戰爭遊戲 #手機遊戲

有新活動玩了，正！

咩活動

有個新投票問答送800晶

聽聞SKy有個大佬去信要求IGG nerf t2 千祈唔好nerf呀

點樣換領主？
城牆？

左上

點解要nerf

nerf 就要t1-t4 一齊啦，順片出t5

T5咩消息都無

最好無啦 凈係爆t4已經用好多資源

唔出t5 點搵班老手錢

哪有錢
T3卡住左

有冇香港盟呀 依家200萬戰力 成個盟都係台灣大陸人 想搵個ching一齊玩都冇

去fb 群組搵香港團

但係我陣係搵到一堆大陸人開既盟

同埋想坐車 但係比錢d人陣係係wechat收人仔 我又冇人仔 咁有咩方法坐

純大陸坐基本上一定要Wechat ,一係就升好研發同裝備做打手

出post 搵果個leo ,佢成日收香港人

我依家英雄大概係咁樣 可唔可以做到打手？

打自己隻手就得 魔物科技滿未 英雄8階全金未

打2級用多過4刀就唔好去啦

真係有排

慢慢黎

王國紀元依隻game 真係慢慢玩，如果要狂追真係要重課

乜野叫坐車？

依家升個城堡都要2日 真係好難追

課金幫到你

你地分佈係咩區？而家8xxxm戰，想轉區

80億

我係79區，係咪8000萬戰呀

拜見大佬

80億神領主呢？

未升到

IGG 參展 ChinaJoy 2018
D囡囡好正 點解香港唔搞

大陸班showgirl 真係唔同d

又平又正
香港果d唔正都勁貴

點解個咩兵球重未完世界盃都完左

留黎四年後用

今日重打緊個兵球，定飛根本屈機

宜家邊區王盟最弱

正七夕活動有派大星打，儲返d神聖之星每星期博boss

升滿愛大星三技，每兩日抽一次 通常都1000x2+100

我愛七夕

【版本更新搶先看】
💬新版本將會喺 2018 年 8 月 14 日 14:00 - 16:00 (GMT+8)進行更新，究竟王國內又會有咩變動呢！

今次嘅更新內容🔍
#聯盟總動員新增級別－「傳奇聯賽」！（詳情請關注遊戲內活動說明）
#聯盟介面新增「最新競賽成果」（顯示條件：需達聯盟總動員-新秀聯賽或聯盟錦標賽-2階）
#天賦記憶設定介面：單一天賦內，新增可重置該天賦的按鈕
#官方通知信件優化：官方信件將有專屬LOGO、開啟後內文將以藍底信紙呈現，提供大人們辨識，以防詐騙。
#盟主讓位介面優化：增加被讓位者基本資訊及讓位提醒說明
#直播介面優化

（🚧維護期間請注意我們維護面板訊息，開服時間可能會視開機進度調整）

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #新版本更新 #戰爭遊戲 #手機遊戲

今日更新完好似無咩特別野玩，要等總動員先有

傳奇聯賽 仲有轉屬皮膚tin

小盟準備空降260

去咁後大把新手屈，同埋後區真係成日激戰

【契約魔物知多少 - 第六屆】
📣自問對契約魔物有一定知識嘅您，千萬不要錯過今次嘅契約魔物知多少。今期就問可以攻擊嘅契約魔物技能睇下考唔考起您？答岩問題輕鬆拎走 800 水晶💎，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 8 月 16 日(四) 至 8 月 20 日(一) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「800 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #契約魔物知多少 #送水晶 #戰爭遊戲 #手機遊戲

一睇就知係唔會啦，魔物攻擊技係屈機

完全體好難升

一隻都未升到上去，勁曬資源

渣架

加錢就可以了

要解15粒黑間元素，依家先解緊第一粒

打一級黑

又國戰緊要開盾打黑安全d

對到弱區，終於可以破盾

開盾開到窮

對到強區 國戰開始無耐就有個7億幾韓仔比人十幾集結清左

好彩有一個可能做到 有d 2400萬軍團實力 用250000星星

國戰死左十八萬兵又有排復活啦，唉

傳奇聯賽d任勁顛咁wo

70名變10名
T4自殺死亡任務
地宮加入精英版
採集任 時限小左 六條線採4級輕鬆 採3級容易失敗
等等⋯⋯⋯⋯

今次標準分1900

【CMHK限時優惠：「王國紀元」尊享禮遇！】
「王國紀元」入面嘅各位領主，依家有限時優惠送畀你哋！由即日起至2018年9月30日，CMHK客戶只要透過 Google Play 流動電訊商賬單付款服務，購買指定商品／消費滿指定金額，就可獲贈高達1,000顆水晶！透過本服務喺「王國紀元」最高消費嘅10位玩家更可獲得「大個子」(勝利版) Figure一個呀～即上 下載遊戲啦！
提提你，首次以本服務消費仲可賞額外高達HK$38回贈^呀！要課金就快手喇！詳情即睇：

*禮品數量有限，送完即止。
^受條款及細則約束。

中國移動有優惠，但可惜我唔係用佢

高達1,000顆水晶

全日爆兵狂龍就永遠無爆兵地獄 IGG

係咪唔建議以家入坑？

輕鬆hea玩幾時都得

想要公仔多d 1000鑽就

今日有研發狂龍，我又用曬所有加速

決戰大特價

邊有甘多加速

佢維護成日送研發加速儲落唔少

維護送研發

免費好過無

其實加速對建築已經無咩用
如果送研發送多d都無所謂

維護送訓練加速wo

加速可以用係研發 研發加速用唔到落建築嘛

想問下領主用咩角色都得？
會唔會影響資源加成？
本身用騎士，換左烏鴉會唔會無左騎士技能加成？

唔會影響，有隻英雄就自動加成左唔洗裝

即係用邊隻做領主都一樣？

內政技能唔係領主都會有加成

唔該
仲想問下想增加洞穴藏軍量，應該升咩建築？

城堡，科技

升魔物極樂鳥，真係幾易加幾萬藏兵位

咩係極樂鳥？
新手唔識

傳奇聯賽有名次個介面金到

唔係點樣比班土豪睇

真正的土豪金，cap張圖來睇下食花生

笑左
應該整埋兩邊背景都金色

【首購即送強力英雄「玫瑰騎士」】
🎊歡慶《王國紀元》迎來第170,000,000位領主，在此特地為玩家獻上【首購特典】🛍！

參與資格：從未在《王國紀元》購買過任何優惠組的領主大人(包含水晶、商船特殊驚喜)

活動詳情：符合以上資格的玩家，在活動期間內購買任意優惠組(包含水晶、商船特殊驚喜)，即可獲得一份【首購特典】，每個帳號僅可獲得1次，機會難得，千萬不要錯過！

🛍特典內含：玫瑰騎士碎片*10、水晶1000、冒險之心*3、VIP點數 200

※活動獎勵將在1個小時內到達您的遊戲帳號，請您注意查收！

《王國紀元》願與您共同征戰，等待下一個榮耀時刻的到來！

📆活動日期：2018 年 8 月 28 日(二) 13:00 至 9 月 4 日(二) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #首購 #玫瑰騎士 #戰爭遊戲 #手機遊戲

閃到hihi

呢隻

fb個hkp收左皮？

新手入坑 #411

係呀，勁好用加幾萬藏兵

歡迎嚟到無底深淵

暫時用左成8蚊,拎個首購

點樣先有?
新手打唔打到?

過左戰役8就可以解鎖契約魔物系統

只會愈課愈多

有冇人有魔物車
打4隻2級回水既聯絡方式
玩左冇幾耐

入fb 個gp搵 4隻2咁少好少見了

或者去大盟外交睇下有冇廣告

的一日最多兩隻二級

又要追深淵領主刷神聖之星

一隻3級大約要打幾多下?

我10-11刀左右

平時兩級我都要10下3000行動力一下

渣過我小號

巴打今次諗住刷幾多？

留翻d體力坐車好過啦

我唔搞坐車，本身個盟係到唔想出出入入好煩

轉盟坐車係咪唔使轉區？

係

話時話有冇咩中小型車介紹比我坐下

我發覺打怪低攻最大問題係我魔法班英未升金，無咩攻擊力

軍階8滿裝既白色英都有一定傷害

想問升金色重要定軍階重要？

打怪好似係軍階行先
打競技場就金色 （好似係）

如果係咁盡快升軍階8先

一隻金決要幾錢？

買人ac平d

自己買包廿萬?唔知得唔得

好彩既20萬人仔應該ok

原來金決咁貴嫁

買過決戰禮包就知咩料
開紅色果舊野人品低到喊出黎
180個箱出幾粒白色 整件藍決都洗幾千先

仲未計d人課埋三爹同85星堡

不怪得這game 收費排名很高

有冇咩人多既香港／中階華人公會？
依家個盟人太少

睇樣 非洲人廿萬左右一件

人品差既一件金決最少洗你幾十萬
洗得呢個錢不如買號仲好

【開大帝秘藏，贏稀世珍寶！】
📢在神秘的艾娜希大陸上，始終流傳著關於"大帝秘藏"的傳說——"大帝秘藏"珍稀異常🤩，開啟後即有可能獲得[巨型大帝雕像]、[傳奇決戰]衝刺寶石、[傳奇]火熾鬃羽*5、[新款iPhone X]、[價值約NT30,000亞馬遜禮卡($1000)]等稀世珍寶！
不僅如此，大帝秘藏的每一次開啟都將會昭告天下！開啟秘藏次數領先者，將額外獲得大帝的驚喜特別獎！心動不如行動，即刻前往，開啟屬於您的大帝秘藏吧！

📆活動日期：2018 年 9 月 7 日(五) 13:00 至 9 月 10 日(一) 12:59 (GMT+8)

🎁活動獎品：
（每次使用大帝金鑰可能獲得下列獎品中的任意一種）
- 價值約 NT30,000 亞馬遜購物卡*1
- 價值約 NT15,000 亞馬遜購物卡*1
- 價值約 NT3,000 亞馬遜購物卡*1
- 巨型大帝雕像*1
- [傳奇]決戰衝刺寶石*1
- [傳奇]火熾鬃羽*5
- 神聖之星1,000*5
- 增加軍團規模 50%*1
- 魔毯*1
- 增加軍團攻擊50%（15分鐘）1
- 跨國移民*1

🏆排行獎品：
（根據活動期間使用大帝金鑰數量排行）
第1名-第3名 - 新款iPhone X深空灰（256G）+[王國精品公仔6件套]*1
第4名-第100名 - [王國精品公仔6件套]*1

以上活動內容及活動規則以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #大帝秘藏 #戰爭遊戲 #手機遊戲

咁快講定送新iphone 官方炒價買？

非洲人，應該要100萬先有金決

加成低真係唔好學人打反偵堡

打個幾千萬都比人捉領主

比人捉領主係幾樣衰嘅事

其實最多都係無左加成姐

競技場有咩組合易d升排名？

狩魔獵人同詐炸師必升金

用開狩魔 心靈 發條 玫瑰 憤怒 加冰女 烏鴉做替換，一般都前100左右

個隻回血嘅係咪都係必升

金嗓子都係必升
佢免費英等佢可以回血

好試試先，我都未刷哂d英返來

慢慢玩啦，反正e隻都係長時間遊戲來

386 有無中文盟？
日日俾人sm ,又無人幫拖，好似玩緊單機
或者我轉區，有無人帶下我

忠告

玩陷阱算吧啦

我係新手都會選舊區玩，入面和平好多

咩區？我移民過去

去第一頁個fb群睇下有冇盟招人

刷左低層出曬d英先，因為本身加成都有用

我係搵k100前的區移過去，再搵華盟

8000萬戰 有無其他區王盟收留

去fb 群招，果到多d盟，王盟係咪日日都要打？

王盟收親都3億戰起
打下奇觀國戰幫下手守
最少唔洗成日比人打

新手得幾百萬戰，3億真係

我仲繼續玩都係得閒禁兩下
朋友d fd 3、4000萬戰都退出左啦
Hea玩左一年先準備出t4

其實我中意隻game係唔洗狂上線掛機，禁下禁下幾正

你地原來玩左咁耐嫁啦

你遲下兵多藏兵藏唔曬 就要日日開盾
到時成日上線

每晚臨瞓前都開個24小時盾 爆夠1000萬t2先會長開反偵

邊有咁多24小時盾

得閒坐下車就夠用

每日一千水

你地用左幾耐出t4?我玩左2年先準備出

半年

巴打係重課?

輕課

施主，我玩左一年、依家三坑先滿2坑

課左幾多

我啲水晶都係填左三坑，先爆研發

幾萬

課金買英雄夠了 其他都咪貴買

鬼

同人收加速仲好 兵多就是王道

課金只買英雄 獵魔 散金既料 水晶 同埋寶箱滿滿滿

幾萬都輕課

今期打5資源怪個神火寶箱，掉寶率唔錯，打兩隻一定有一個，好大機會出研發加速

每次改版d野好似特別好

玩左2個月左右 想問下有冇超小型車玩 滿體最多可以打3隻一級

未見過少過3隻2

唉玩咁耐都打唔死一隻2級 仲要都課左千幾蚊

兩個月應該有一隻金英雄 魔物科技點啊? 有冇用錯怪?

冰龍最易打 好好把握

冇金呀 我魔攻隊同物攻隊都一齊搞 最高都係藍... 魔物科技就去到3階 差唔多沖到4級

搞左物攻先啦 買套藍獵魔裝就去坐下車

軍階都重要架魔物全9英雄全8階都夠你一條體兩隻(冰龍)

我最近見到個6隻一既車 考慮下

咩名？ 6隻1有得諗

車牌ZXY
微信zhanxingkuaiche

格里芬d料好有用

仲差2個金神識

其實打怪最重要係搶 一刀一隻

專搶d垃圾韓仔既怪

打到d 野起好晒 都未齊成套建築裝

【王國二選一 - 第二屆】
📣全民公投王國二選一🗳，再簡單講下個玩法先，依個係全民票選問答活動🎫，大家需要喺本帖文進行投票投出正確答案，投票後記住填寫活動表單內嘅IGGID。
活動獎勵方面，我們會根據本帖文嘅得票數據而進行派獎。喺活動完結後，當正確答案嘅得票數最高嘅話，所有已登記活動表單嘅領主們就可以拎到「1000 水晶💎」，而錯嘅答案票數最高嘅話，則獲得「500 水晶💎」！

問題：如何解鎖「戰紋」系統？
A. 統御等級達到 60 級
B. 研發科技樹

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 在本帖文進行投票及填寫活動表單()，緊記填寫正確IGGID

📆活動日期：2018 年 9 月 19 日(三) 至 9 月 23 日(日) 17:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 正確答案得票數最高可獲「1000 水晶💎」
- 錯誤答案得票數最高可獲「500 水晶💎」

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國二選一 #第二屆 #戰爭遊戲 #手機遊戲

所以一開始整研發裝最好

全25都未齊用多好多加速WO

整左建築先

香港人係咪坐唔到車 佢地收錢個個都收人仔

免費車咪坐到囉

坐熟咗，或者熟人帶坐都唔洗錢，打夠就等開箱落車，之前坐開嗰架快過巴士，幾分鐘就落車

課到套狩獵裝好睇啲就一味跟犀牛/雀仔車，快過你慢慢砌裝

咩車

60級盟，間中先有

全部買包？

必打一隻四，其他買包打怪，砌到回返車飛本就夠

神火餘燼係要來整什麼裝？所有裝？

橙裝

有d難度

橙裝加成係咪多過金好多

金升橙多紫升金少少

各位巴打中秋節快樂，祝你快d中地宮水晶

中過再中就最好

中秋節快樂，希望無限中

【2018 Google Play中秋節發紅包】
📢中秋佳節發紅包💵！各位王國紀元嘅領主快來領取 HK$75 Google Play虛寶補助金💰
只在精選遊戲「王國紀元 (Lords Mobile) 」
*補助金適用單次大於等於 HK$375 的遊戲內購買。

📆活動日期：2018 年 9 月 21 日(五) 至 9 月 26 日(三) (GMT+8) [以Google Play商店精選更新時間為主]

注意事項
1. 本活動時間以Google Play商店更新為主。
2. 活動獎勵逾期未使用，視同玩家放棄使用權利。
3. 本活動規則以Google Play商店條款為主。
4. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，本公司將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #GooglePlay #中秋節 #戰爭遊戲 #手機遊戲

之之都係得android 課金活動，幾時有iphone

307區留明

呢排搵到個棄坑產金號
連埋附近d 死堡
我一日可以掃30m 金

我SGA

玩左2日
佢叫我擊中第一級魔物
我出地圖剩係見到地獄公爵同遠古魔像
click佢叫我入盟

唔想入盟住係咪即係卡左關

有冇巴打有平車坐

我BBH

準備又移民

頭先有無食肉？
點知佢在線半金決，CS+個領主咁就掉咗
我地差啲都掉領主，好彩散得切
Btw,
做咩移民？

我見f盟開始移民

見到你地開集結 冇睇到

307好多坑

Iphone搞活動係咪難批d

咁正一日30m金，爽爽豬

有咁多金都冇用
仲差兩個軍團10同一個軍團9未升

好快姐

呢排又愈復愈多人玩返

不嬲都好多人玩，係討論少

宜家有噠區岩種田

宜家有咩區岩種田

依家覺得愈前的區愈安全，但我依家都長開盾算

水晶搞咩黎 個價跌得咁癡線 地宮真係完全破壞左遊戲平衡

坐車都好大影響

入個好幫先最大影響
我舊年11月月尾開始玩
玩到今年4月頭先4000萬戰

跟住過檔而家個幫之後 日日有人帶5lv 黑
聯盟任又次次拎24階
而家已經升到億5戰

不過都係未出到t4

億5無t4

307 16集

今日個國戰要比賽踢波...

打交啦

啱啱沖涼比個同ser 死敵盟單撞
好彩守到

增援大奇小奇 1個鐘搞掂

可唔可以唔踢波！

我三坑就滿，得返一坑24相信一個月內可以t4

吓 滿三坑唔係剩係升25學院咋咩

你升左之後仲有一堆研發要搞先整到軍團十攻擊力喎

滿3坑60萬水晶 但係全部軍事科技9上10仲要更多

軍團十1個110日左右

T4條路仲有排行

300%研發
單兵10 30幫助30天多 30m金 x12
軍團10 30幫助110天多 108m金x3
T4 30m金 40天

軍團攻擊力果邊一直升緊，依家升緊8，唔知9-10有繼地獄，低研發可以沖埋大樹我覺得易d

神火餘燼可以整咩裝？

金裝上橙裝

除左on9都唔知有咩好講

終於轉左區
靜到成個星期唔開盾都無事

唔課金玩左42日先1000萬戰力
我想問下,我應該衝左25堡先定整好其他建築慢慢嚟?

25

thz 用晒啲加速同水晶去建築先

25堡再25鍛造廠就專心研發 建築唔使太急 總會升完

我諗唔課都唔洗諗T4

唔打交就最快，不過唔趁前期打交隻game就冇意思

想發育最緊要識跳槽

r唔同盟資源最好搵？

入d狩魔盟 一日5隻2級以上既 戰力包你升得快

冇課最好練多幾隻小號 搞資源同幫手打怪

而家上到十億真係幾日唔理都無事
早幾日係307等比心集，結果乜事都冇

雙隻game最好玩就係頭幾個月，日日有交打，大家實力唔差太遠先好玩，而家郁啲就金決三億起步，我呢啲小課既真係得個擺字

所以宜家當農夫game玩 搵個無戰區兵都唔洗藏

但呢隻game唔打交又唔好玩

有人係好激，但比人打重激

走左未，等總動員完 呢幾日扮死

未，無開盾無所事事 等打霸主

十億真係難D

而家見到啲兩億陷阱號可以接到霸主雙集結，已經覺得自己唔洗再打人

有無人真係有玩佢果個
重返榮耀聚享豪禮 招人入返黎玩

問過身邊d朋友都難招到人

獎勵要豐富d

我身邊班fd玩rpg多

兩種唔同既game
鐘意玩建築多d 起完有自己個城有皇帝feel

岩岩1000萬戰，再點升上去先快加戰力？

$

最後5分鐘反cup 成功

有錢有戰力

聯盟總動員岩岩好第三獎勵好好多

最重要係升返上傳奇

甘正 第三名 次次都係甘就爽

我個盟第五名，同第三果個差3000分左右，想升上去都要再等

307開始熱鬧

187 死區 但機票好貴

世界大戰又來，只等導火線

打大架先好玩 d人鐘意

有冇人試過錯手開曬d資源，岩岩唔小心開左2億鐵

好少姐

好快用哂

已經開曬全身50萬果種鐵，同埋鐵用得好慢

三資開左唔緊要
開錯糧食就真係

會真係hihi

開錯糧咪會好開心咁見到個紅字係咁跳

想問下研發時係咪要換上研發領主先有效果加乘?
同樣戰爭領主都係？

研發唔使

國王開研發加速果陣，係我本身研發緊的都會減左時間，定我要係果段時間新加的研發先會減時間？

新

好似新先計？

跨國禮包點解呢排唔見
等左好耐 係咪宜家無得賣

明曬，依個問題想了解好耐

強烈建議地獄雙倍要計埋英雄碎片

啱啱第一下望到
正呀 金色寶石

。
。
。
。
。
。
點知係攻城

最少課幾多先開到精英地宮？

要買788 個d 先得

好似唔係每個788都解鎖到

除左恭喜之外都唔知講咩好

要邊個先得？

星期日又來4國大戰，依家我果區重要大亂，真煩

大個子788有 其他唔清楚

我都淆淆地
我而家有2.5b 資源係身
基本上日日都開盾廢事比人打
但國戰去要塞刷分又冇得開盾

草地反偵比人打飛咪打飛

好 睇下先

開盾或者課金打死哂佢地

課金才是王道

唔知王國課得最勁果條友課左幾錢

我估無100萬都有80萬，套金決都爽yy啦

咪傻，點止

講真百億哥 佢課過千萬我都信

一隻game課千萬
我窮撚幾千都好心痛

課過千萬，唔係掛，自己整隻手機game 都得

千幾萬都係得百憶

今期去左分盟幫手解聯盟總動員，要求450分，低到笑左

分盟都甘，總盟仲幾多

總盟都唔高要1000，不過要去分盟幫手

就黎萬聖節 唔知有無活動

屌125隨機任務要我買2個包

好似就改版有新功能，今次應該同寶石有關？

唔係點賺錢

聽到寶石就知 又係一個坑

隨機任一定唔接，9成要用水晶先解到

如果我打怪唔用領主，會唔會冇狩獵裝效果？

依我所知依隻game所有加成係擁有就會計算的應該唔一定要用領主都得
不過等其他高手再 confirm

唔帶領主打怪一樣有加成

更新 新研發
睇落似世界奇觀？

粉絲團萬聖節真係送1000水晶 狗沖

我估又係要比集結手升的

依排升緊d無用的英，都曬左好多體力

想將帳號由facebook轉綁google要點轉？

用蘋果只可以綁facebook

我用google

我果區顛左只要無開盾，唔理你做咩，一個鐘都要比人打4次

發覺每個區玩個幾月就要移民，永遠無平靜，想玩pve版

渣ga

係甘移民就當係玩pve

你地多數單兵定雙兵？

咩兵都有d

移左民一樣比人打到豬頭咁

開罩生活

又出左一隻新

d碎片真係有排存先有

我仲未出4級書

終於出t4

出t4後先係真正嘅地獄

好多資源

幾時先儲到粒金

恭喜恭喜

【投稿說出愛 贏取屬於您的iPhoneXS📱】

王國紀元於全球取得亮麗的佳績有賴領主們的熱愛💖及長期支持。為了答謝大家，我們準備了王國紀元歷來最豐富的獎品於本月的 #Lordsgiving 送禮活動中送出! 🎉🎁🎉

想要最新iPhone？定想要全套王國紀元公仔模型？讓大家發揮創意一同製作出首支屬於領主們和王國紀元的影片，優勝者仲可以贏取大獎。

活動內容：
將大家對王國紀元的愛一一留下說出來 Send 俾我地，標題為 #Landagiving 送禮活動
➡️您可以錄製少於 15 秒的短片，附上 IGG ID，@igg.com。
➡️於本帖文中留言分享 + IGG ID + 相關的照片

以上兩種投稿方式，隨機挑選一種即可。

📆活動日期：2018 年 11 月 2 日(五) 至 11 月 12 日(一) 12:00 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 5,000 水晶 + 10 個歡樂時光寶箱 (有機會獲得大獎 30 天加速)，共 2,000 名得獎者 (全球參與活動的玩家)。
- 被選中使用的短片或留言作品，將獲得全套王國紀元英雄公仔 (一套 6️⃣ 隻)，並有機會獲得iPhone XS 一部，共 2 名得獎者！

短片將於 11 月 22 日感恩節當天發布，同時公開更精彩的第二波活動。

注意事項：
1. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
2. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。實體獎勵將另行寄送，獎勵型號由官方決定。
3. 參加此活動，表示您同意 IGG 下載，編輯和透過社交媒體 (如 Facebook，Twitter，Instagram 和 YouTube) 提交的所有作品的使用權。
4. 請確保您擁有短片中所展示內容的版權或權利。如您因最終版本的短片而導致任何版權或商標違規行為，IGG 概不負責。
5. IGG 和 Lords Mobile 團隊保留對本次活動、參賽作品、規則和獎勵的最終解釋權。

個影片要真人上鏡？

孝感動天出t4

有幾多部iphone 送先？

有2部送 唔知幾gb

64gb 都好正啦

完左呢次仲有下一個活動 唔通送Xs max

好似聖誕有個大活動，收到風好似好多實體獎品

都要抽中先得

全球總動員又出返，送果隻半米高大帝

隻米高大帝有咩用

50厘米高呀，果隻 figure

放t4 1.3億戰號 1500HKD
私信 tg

甘高抽中都無位擺

新手玩唔玩得過

我想要，不過應該一定拎唔到

宜家送好多野 可以玩下
歡迎入坑

岩岩dl左黎玩

記住係新手保護期努力發展

醫院要造幾大先接到單集雙集結？

要點發展先快？

搵個聯盟入，再單產只生存一隻資源
糧食係無用

只生存一隻資源 ? 呢句唔係好明

聯盟我是但入左了 幫助好快

打錯字
只生產一隻資源，石/木/鐵

金決=糧

唔洗金決嘅 金決上身就得

咁快叫個新手金決，佢會唔會嚇親

其實一句講哂 會唔會課金先

依隻game課左小小真係快100%

小小姐係幾多?

每日五美夠

王國紀元入圍googleplay

一齊入去投票 話哂呢隻game算係幾耐玩既slg
Game
其他都係rpg偏多

一個月1000hkd

拎左獎一定派石，我都投左

佢係咪甘多個只得一個贏

唔清楚但入圍已經難得

香港粉絲團就甘登記就放2000水晶
發生咩事 甘爽皮！

依排維護左好多次，送下野大家開心幾好

一晚有冇可能解到1000分聯盟任？

接四個265，又咁岩係地宮自三次守護者，不用十分鐘

地宮買包呢d囉睇次數做人啦

解唔切，比個盟踢埋，又可以搵新盟

搵d無甘嚴既啦

無咁嚴又會少獎勵 做盟任真係好痛苦

係好憎解盟任，兩星期一次根本唔想搞

個盟要求1850分 返工都要mon住倒數搶任做

分少d 獎勵都少左
不過好再都係兩星期一次

1850 又真係chur 左d
我個邊都係1550

27級獎勵

好懶，見到多過1000分已經不了

收唔收到遊戲信，google 投票抽pixel 3送

咩活動？點解有得送

IGG人才招聘依到有冇研發團隊？

IGG 憑藉旗下《王國紀元》與《城堡爭霸》等豐富產品席捲全球市場的暢銷成績與經驗，對於全球化市場與營運能力更具信心，近日更對外公開向全球優秀的研發團隊招手，宣佈即日起「擴大招募優秀團隊與優秀產品」，冀望能與全球各地的優秀研發團隊、作品共同合作，運用 IGG 遍佈全球的發行團隊，以及豐富與成熟的全球化發行經驗，只要您與團隊對創意與產品深具信心，IGG 邀您帶著夢想攜手合作，一同邁向全球市場、建立國際品牌地位。

最緊要係幾多錢請

姐係寫隻game賣比igg?

出隻王國紀元2

整野叫國王紀元賣返比佢 lol

感恩節個活動去到今個星期4有780蚊包拎

O 原來連登有王國紀元post 多唔多巴打玩

有億戰巴士，要釣先出來

Wechat有個香港人group 都幾多大佬係入面

就係冇項羽

一個項羽頂十個

都有港叔既 香港都算好多人課金落去 不過係街真係唔見人玩

我有次係地鐵見過人玩, 不過都係耐唔耐先見到

玩左5百幾日凈係見過一次

見過女玩 不過係中年ol

【改版搶先睇：世界戰場將掀起一波新的戰火2「聖盃之戰」】
🎤風雲際會，聖盃奇觀，騎士榮耀，名揚四海🌊！
世界戰場將掀起一波新的戰火－「聖盃之戰🏆」
群國強者對戰於聖盃奇觀，只為贏得「聖盃騎士」的榮耀🎖！

#新增「聖盃之戰」活動
王國71-世界戰場新增「聖盃奇觀」，累計佔領聖盃奇觀時間最長的佔領者可成為「聖盃騎士」
聖盃之戰活動中，在聖盃奇觀內的戰鬥，每殺死1名第4階部隊，將獲得1點聖盃戰功，可於聖盃戰功大廳兌換特殊物品
聖盃騎士榮耀：聖盃金賞、水晶100,000、金幣1.2億、聖盃騎士頭銜
第二名獎勵：聖盃銀賞
第三名獎勵：聖盃銅賞
（城堡Lv.25才可參戰，活動規則與詳情請關注遊戲內活動說明）
#霸主戰奇觀爭奪時間調整：原爭奪時間3小時30分，調整為3小時45分，各場次時間總長4小時不變
#大帝統御裝備「護甲-皇家禮袍」，新增軍餉降低的效果
#介面優化調整

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #改版搶先看 #戰爭遊戲 #手機遊戲

水晶100,000！幾時改版

關你咩事

要去71區搶到隻聖杯先有份

可能佢係咁多大佬其中一個呢

你地玩呢隻game課左幾多錢
利申 接近3萬

無再課啦，反而賣水晶，夠圍返買煙錢

由岩岩玩30蚊1萬見住佢跌到依家15蚊1萬 已經唔想賣出去

佢一出個彩池第一個就中14m，嗰陣賣緊60蚊一萬。仲要不限戰力都可以送禮

幾百蚊貨仔

【王國紀元大激賞】
📢「下！您今日點左未？」您地重未知道咩，由即日起每日點燈就有機會拎iPhone XR📱，重有王國紀元周邊獎勵添，重唔光速入Game去最新消息內參加活動！

📎參加方法：在遊戲城堡內的左上方進入活動介紹後，再進入最新消息，就會看到本活動了

🎁 活動獎勵
收集滿15個亮燈以上，有機會獲得
1️⃣王國紀元英雄手機殼 x 1 (名額:5名)
2️⃣王國紀元大個子鑰匙圈 x 1 (名額:5名)
3️⃣王國紀元英雄衝鋒滑鼠墊 x 1 (名額:5名)

收集滿20個亮燈將有機會獲得
📱iPhone XR x 1 (名額: 1名)

📆活動時間：
2018 年 11 月 30 日 13:00 至 2018 年 12 月 25 日 13:00 (GMT+8)

📌活動說明
1. 活動期間，每天登入遊戲簽到可獲得1次亮燈的機會，每日13:00進行重置，總共最多亮燈20次。
2. 玩家收集滿15個亮燈，即有機會獲得王國紀元周邊產品，玩家收集滿20個亮燈，即自動獲參加第2輪加碼活動，有機會獲得iPhoneXR 一部。
3. 活動結束後，官方將透過發送遊戲內信件配送獲獎資格，收到獲獎信件後， 請依照信件內指示回填領獎資料。

以上活動內容及注意事項以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元大激賞 #送iPhone #戰爭遊戲 #手機遊戲

挑戰國戰唔開盾唔藏兵睇下會比人打成點

幾多兵

釣左半日 冇人打我 17m兵等緊佢地

對面太廢，訓覺算

魔攻英雄係咪練冰霜女王先好d 打怪同打交都用得著

本身所有兵係曬醫院未復

又係盟任

依幾星期想hea下，盟任都唔解

香港人真係冇咩時間玩總動員 10個9個都係

香港人生活咁忙，每日入幾次已經好多

個聖盃之戰，10號有得玩啦

聖杯騎士榮譽有十萬水晶

今個星期個問答賽活動，聯盟錦標賽報名上限係100？

屌答左55 有冇得改

小弟456新ser獻醜...冇乜國盟..基本上都係鬼佬 有冇後面新ser 巴打絲打過黎一齊玩

王國紀元出了新game
戰地王座：氏族爭霸，e家開放左事前登錄
新聞link

又要人重課過

我每次都係答1次，錯咪拎細獎

終於出新game 咩玩法 睇落似王國加強版[

新game 有唔同族玩，好似幾吸引

又要重新課過不了

係咪全球一齊開放

我會試試先，可能有新玩法

好彩問答題個答案係100姐，但聯盟錦標賽次次都無咁多人報名

唔知幾多人會過去 定留守王國？

聖盃今日開始左啦！

我們得會多左班新客，同一班2邊都玩的客

聯盟拎滿27階段禮物 真係好難

聖盃戰都幾激全ser打，一個鐘零九個字搶個位返來

你哋宜家打奇觀單兵定係雙兵好？定係用三兵？

單挑三兵，多集單兵

有無香港盟可以入

新玩家玩左2日, 有冇巴打賣加速 K480

咁後移到民未？

去facebook group 叫一定有

未, 開左SER 5-6日, 新手

最緊要係保護期肥起先有用

K236 @HK 之前係果到玩個陣 唔錯

萬年盾

開盾日子

有無人賣金幣

係咪leo 果個盟

你講果個leo係咪十幾歲果個
唔知係咪佢開 個盟主叫夜貓

咁又唔清楚，佢成日係facebook 收香港人，不過我去台仔盟玩得多

早排跟港叔搞hkp果時識佢 專收香港人
可惜玩左3個月都冇港叔就要番107幫二舅拖
之後果盟散埋

香港人好小咁有心

搞公會真係好辛苦，成日吃力不討好

搞過一次不了 太多野煩 仲要純港人 更加難

IGG 隻新驚出左，叫戰地王座，有無人玩緊？

Dl左 維護緊

有冇盟推介 想休閒種田

休閒盟係比較難搵，上fb 群招會好小小

首先你要去休閒既區

聖誕活動個雪人超可愛，升級重會變樣

最緊要係禮物 樣其次

我見到d加速都流曬口水

打手

何止流口 簡直開心到飛去

之前沖大樹用左九成加速，依家有免費拎，0課打手

加埋都唔知有冇三日

嘩..個咩王國幸福星咩料
登入有機會抽咁多野 仲要有得去旅行
次次呢d活動到最後都係睇個睇字

上年棄game 想回流 有無香港盟

我依家15分鐘都要r , 窮到

竟花光所有運氣

隻聖誕老人今日先升到第二級，活動就完應該升唔到去3，我個兩個八小時加速拎唔到了

冇打怪？

利申早兩日升滿了

聯盟任都無解

粉絲團放又送1000水晶

成日都送1000水晶同800水晶

咁就玩左一排王國
唔知各位仲記唔記自己k幾出身

170

145 不經不覺已經玩左差唔多600日

我差唔多300先入坑

幾多日先可以免費升到vip15

2500日單純登入

有d咁既野架咩

我依家先入左500幾日

我500日 岩岩好vip15一半 差75萬

有得比你咁樣升vip算唔錯

所以依隻game無需買vip
去到12已經夠

集結手咪要15

依家有隻魔物可以送vip點已經好好

雞肋黎 坐金包車啦

大家依家玩到幾多戰

5000萬戰，兩個月無提升過

裝好好

沖軍事？

寶石廢

差唔多全金

寶石廢 依家 3平均400 單騎520

由2017年玩到2019年啦，快d大更新啦

想知大佬洗左幾多錢

2萬幾 買個ac會更好

2萬幾

平時打機課幾百買野都覺得好貴

對於玩呢隻game既大神黎講只係屬於小課
不過如果有心玩想重課既朋友 會建議買ac好過

保值黎講算OK
我見宜家D帳 都仲值幾千蚊

老老實實我真係大型的game先會課得過，起碼唔會三個月無人玩執埋

就咁睇都仲有1-2年壽命既 不過igg出得王國2就知佢地都準備緊後路

IGG新出果隻雙頭龍召喚書直接令陷阱號變廢

3年一隻game算係咁

手機game玩到3-5年好勁
以前online game 玩到十年真係痴線

果陣時無咁多選擇 同埋要比月費
鬥時間 宜家鬥課金又勁多一模一樣既game

金色寶石要合幾多轉先出到

有冇億戰唔玩啦，想要個億戰ac玩下，請講埋要幾錢

1金要4紫，4紫要16藍，16藍要64綠，64綠要256粒白

4x4x4x4=256

【王國音樂會 - 決戰序曲播放器】
📣去年，王國紀元與著名作曲家克勞斯‧巴德爾特👱🏻合作，為大家帶來令人興奮的全新王國紀元主題曲 - 決戰序曲🎼。
🎶現在王國紀元音樂會又迎接新的一年！我們準備了一個特別的「決戰序曲MP3播放器（勝利版）📻」來迎接2019年！
📻決戰序曲MP3播放器勝利版本，是獨一無二的模型，與普通的「決戰序曲MP3播放器」相比更上一層樓！現在這個全球限量的音樂播放器很有可能是你的！

活動內容：
1️⃣第一彈
※1月5日13時00分~1月6日13時00分
以上時段登入王國紀元就有機會獲獎，只有一位幸運兒將被選中獲得獨家限量版「決戰序曲」音樂播放器（勝利版）。

2️⃣第二彈
※1月4日22時00分~1月8日23時59分
如果這次你沒那麼幸運，也別沮喪。完成以下活動三步曲，就有機會獲得「任選$788禮包 x 1」1名，「3000寶石、加速24小時 x 3」100名！
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好及分享(需設為公開)本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記填寫正確IGGID

📆活動日期：2018 年 1 月 4 日(四) 至 1 月 8 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 任選$788禮包 x 1
- 3000寶石💎、加速24小時 x 3

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 第二彈活動必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國音樂會 #決戰序曲播放器 #戰爭遊戲 #手機遊戲

想搵個農民區, 間中過去度假

輝乀少

其實幾好，有時返工忙到hihi game都無時間開，就轉區小休一下

成日搵到個農區 硬係好快又打架 只想安安靜靜做農民

去d死區 高戰難過去

我去其他盟玩左陣又返去舊盟到玩，都係舊盟開心d

睇下同咩國家既人夾

比幾隊人打緊果陣用隨飛，係咪會全部都會即時打中

yes

如果唔係下下隨飛咪好爽

咩係美國歌德式
..王國都有人畫畫 係fbpage見到

咩來嫁，我見到好似一張名畫咁，好熟口面但識條鐵咩

有冇人睇岩

一年半無接過集結了

係分盟幫手見到班新手一齊努力，真係好感動，重拾岩岩玩的熱情

幾銀先 同埋咩裝研發英

以前見到有人係出面出post收ac

各位大佬，有冇盟收人？戰力3億多

去fb 群搵搵，3億戰大把王盟收

憶戰點會無人收

國戰係咪應該開反偵，每半小時一定有偵查

反偵又唔值錢

唔該巴打咁照開

依排官方好似無咩活動咁？

咪買金包抽獎

唔想課金, 等R石

唔課金佢無錢更新

早兩日國戰先上左ios課金榜第一，點都會有更新的

係勁既 咁耐既game都上到第一

平時我見個盟打黑出成200萬兵都打唔到25級元素

25唔易架清

起碼500加成先可以試試

我見佢地已經200萬t4都係輸所，我自己放幾萬t3

打25唔好放t3 低d加成純t4 都死

玩左咁耐終於中到水晶大獎

中咗幾多

2019年神級運，勁呀，中左幾多水晶

想賣不過冇開通 ，爆研發算數

80萬 勁呀 開年肥肥

本來種田種到悶，點知中左獎，都唔知點用

我昨晚都沖左4塊狂龍碎片，一地獄一全日d金幣存貨又無曬

你大樹金左？整金布林都好多金用

咩都禁立即完成

【王國紀元協力集氣！全球共同拿好禮！】
👏為感謝全球2.1億領主們一直以來的支持與厚愛，艾娜希女神特意奉上全服大禮，人人有份！👍

活動期間，誠邀您助《王國紀元》官方臉書粉絲團一臂之力！當臉書粉絲數達到指定數量，全球的領主即可贏取全服大獎——強力加速道具、傳送道具及神聖之星等多重驚喜等著您！🎊

《王國紀元》全球 Facebook 傳送地址：

📆活動日期：2018 年 1 月 18 日(五) 13:00 至 1 月 28 日(一) 12:59 (GMT+8)

🎯目標達成獎勵：
🎖粉絲數達到240萬
全服獎勵：研發加速24小時*1 + 隨機傳送*1

🎖粉絲數達到260萬
全服獎勵：研發加速24小時*1 + 指定傳送*1

🎖粉絲數達到280萬
全服獎勵：加速24小時*1 + 神聖之星1,000*1

🎖粉絲數達到300萬
全服獎勵：加速24小時*2 + 神聖之星1,000*2

活動規則：
1. 活動期間內，《王國紀元》全球Facebook粉絲數達到指定數量，全服所有領主均可獲得相應獎勵；
2. 若玩家賬號於某個目標達成獎勵發送之後創建，則無法獲得前一階段獎勵，如，賬號A在240萬粉絲目標獎勵發送之後所創建，則無法獲得此階段獎勵，若之後粉絲數達到260萬，則可以獲得260萬目標粉絲獎勵，以此類推；
3. 活動獎勵將在目標達成的2個工作日內直接發送至各位領主大人的遊戲賬號上，並通過遊戲內郵件通知。

本活動規則屬於《服務協議》（登陸遊戲-設置-幫助-服務協議）的組成部分，我們對該活動內容及規則擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #協力集氣 #衝Like #戰爭遊戲 #手機遊戲

1.5m水夠做陷阱？

睇你咩要求啦

個fb活動300萬得唔得

勁正，等如去shopping 唔理價錢就買

80萬其實好少...

用水晶方面我之前用左20萬，兩個月左右又存返25萬水晶

T4憶號值幾錢

1300-2000左右

我起碼要多幾億金幣先夠錢研發到第一隻t4

唔課一年有冇機會開到t4

應該未必得 又要沖3坑果d 唔想買ac既
買水沖t4 lo 反正依家水咁平

去d多死堡既死區 日日打資

唔課就想t4 我諗岩岩一開玩到宜家就差唔多啦

見過應該年半至2年左右

我都研究下先，加速同水晶都有，係唔夠資源

採幾日就有了

課點金就有了

話時話igg呢排股價又升

玩王國紀元有冇股息分

台灣搞緊電玩節，王國紀元有無展覽？

上年有 唔知今年有無

成日見d公會post咁多女相真定假

我知有部份係有女仔，如果9成靚女應該無可能掛

升魔物真係好慢長，極樂鳥搞左好耐先53，幾時上到60

我叫條女玩佢話悶話打黎打去唔知做咩

課金幫到你
呢排無咩新系統 新活動 悶悶地

課金都無用，個魔物訓練好似無加速

【版本更新搶先看】
💬新版本將會喺 2019 年 1 月 31 日 15:00 - 17:00 (GMT+8)進行更新，究竟王國內又會有咩變動呢！

今次嘅更新內容🔍
#東方新春活動即將來臨，開運紅包大放送，陪你歡度年節時光！
#領地內新增「王國尋寶」（需城堡21級且完成「軍團戰役八－逐鹿神聖之地」後可解鎖）
使用幸運銅板進行王國尋寶，可獲得經驗魔泉、上古核心、研發秘典、神火餘燼…等特殊道具，還有機會遇見帶著巨額水晶寶藏的鬼靈晶！
#統御裝備鑲嵌洞顯示優化：鑲入傳奇品質寶石或戰紋，鑲嵌洞底色會以金色顯示
#遊戲指南說明頁面全新改版上線

維護獎勵 【訓練加速 60分鐘*4】和 【600水晶】將會在維護結束後直接發送到您的遊戲帳號中。

（🚧維護期間請注意我們維護面板訊息，開服時間可能會視開機進度調整）

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #新版本更新 #戰爭遊戲 #手機遊戲

終於改版 以為新年無聲器

有冇人收養我，好耐冇玩
1500萬戰力

地宮2.0

今日更新左個王國尋寶，玩咩嫁我見係大富翁咁玩

新入玩家 點解呢隻GAME仲可以上到暢銷榜

因為大把人課重金

歡迎加入

因為隻game國戰有大把人課金打，同埋全世界重有好多人玩

等佢facebook活動今年封利是，我記得上年有888
，今年起碼1888啦

國戰對420 2邊陣營都20集以上🙄

直接送！？1888

20集結姐係有250萬t4?

個巨型大帝鵰像又有了

係 20個250萬既純t4集結

想睇死曬2500萬t4的cap圖

我頂唔到 最多頂到8集 依家求其溫個集結手都750+

【新春節慶團年賞】
🎉王國紀元同各位領主拜個早年，祝大家豬年行大運🐷，大吉又大利！📣新一年萬事如意，身體健康。我們已經準備左 1388 水晶💎大利是祝各位領主一生發發，快D登記拎返個新年祝福！🎊

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好及分享本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID

📆活動日期：2019 年 2 月 4 日(一) 至 2 月 10 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 1388 水晶

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #農曆新年 #新年快樂 #戰爭遊戲 #手機遊戲

等緊隻game大更新，t4都現左兩年，重未有更高級的兵，更高的城

【新春快樂，豬年大吉】
🎉大年初一，王國紀元連同小編一齊恭祝大家豬事順利🐷，豬圓肉潤🐖，放連假之餘都要登入王國紀元🎮，遊戲入面都已經充滿新年節日氣氛，同小編一齊感受下啦🎊！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #新春快樂 #豬年大吉 #戰爭遊戲 #手機遊戲

有冇盟收人？

放心啦 應該都唔會有t5架啦 太難定位 同埋已經差唔多到未期 感覺出埋橙石過多排就差唔多g

幾多戰呀 上fb群溫溫啦 好多

1800萬

我覺得隻game重咁鬼收得，我係老細都唔會殺左隻會生金蛋的雞，一定會養肥隻雞

這遊戲不是每天都第一名的嗎？

應該唔係

新年每日登入利是活動幾時完？

個盟主大紅包，係要課金先有定係盟主可以狂派

2月9

盟主派

以前主盟日日都狂開，分盟依家獎勵好小會開

一個制都唔撳

每人送果個都會開，但額外就無人開

唔值嘛

終於放完假 利是錢可以課下金

咁又係個盟又無爆

情人節有無活動呀

想搵一個玩王國嘅女友

剛看到遊戲內已推出情人節活動了

打機邊有咁易搵到女朋友

Facebook活動中左1388水晶

唔係參加左都有得拎嫁咩

王盟好煩, 成日隨機搶資源

岩岩新玩比人打到HIHI

課

藏兵同領主就唔使驚比人打

每日收兵 用哂d資 空城就得
之後研發左魔物果邊差唔多滿就溫個魔物盟入

每日一課唔洗怕

多資源咪運比盟友

宜家有三個人過左100億
67，328，411區

100億戰係收埋左幾多兵呢？

T4唔知幾多

昨晚唔記得再藏一次兵先訓，都死左15萬t3，灰左

罩都唔開 抵比人打爆

同皇盟係友盟，平時唔會畀人打

就算唔係戰區都長開，而家都爆緊t2抗單撞

唔係戰區，排36，查都冇人查，反偵都唔開了

【百億戰力威震王國】
💬大家都覺得喺王國紀元內戰力同實力掛勾💪，今次您無睇錯有三位實力強橫嘅領主超過1️⃣0️⃣0️⃣億戰力，隨時高過一個盟嘅總戰力，恭喜曬百億三巨頭領主，完成左一個重要嘅里程碑！

不過啦，小編就會記住佢地個國家，要移民時都會小心選擇😉

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #百億戰力 #戰爭遊戲 #手機遊戲

D人話王國紀元2018年最媒玩嘅模式
竟然係兵球太戰...

最好玩

我覺得魔物最吸引，又多選擇

咁快又三週年..
我二週年先入黎

我係一年後小小加入

三週年活動有神火 不過要抽

依隻game好多都要抽好正常

y

仲有無其他野玩下
3週年wow..

單撞你d礦？

堡啊

藏好兵唔使驚佢啦

爆t4加一大堆t2 可以接到金決

新手課那個包最抵

英雄就38$慢慢買到金

唔好買資源包補給箱

太多禮包唔記得了

新手入坑無耐 慢慢玩定收過帳號好
T4係咪最勁?

收
收T4號應該幾百-千幾有交易
直接D收可以接集結 有課金英 裝唔差 幾千有交易

最重要咪比人呃

比到人仔既溫大表哥買 正路d

唔經唔覺已經玩左600日 回想起以前岩岩玩勁驚比人打 較鬧鐘提自己補盾或者藏兵

【王國風雲錄】
📣王國三載，有你有我，一路同行！好感動呀，已經三週年了😀～
艾娜希女神記錄著領主們在王國大陸的點點滴滴！在滿滿扣人心弦的回憶中，有過失落與挫敗，也有過驚喜與自豪🤩！
🧐快來看看您這三年都發生了什麼吧~值此三週年慶典之際，我們為領主精心製作了《王國風雲錄》，打開頁面可了解自己的過去，同時分享給好友就可贏取艾娜希之盾🛡、加速道具⏩、大量資源等周年慶豪禮！

🔗《王國風雲錄》：

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國風雲錄 #戰爭遊戲 #手機遊戲

果時真係即刻起身

我都5xx日，時間過得好快

問卷禮物我反而想要個tote bag多d

真係要買當面交易，同未綁定，但我個人咩game都鐘意自己玩

我見到三週年東京有見面會，香港會有嗎

香港有無整過 印象中好似只係有蔡依琳黎香港

點先可以參加蔡依林見面會？

填3坑中... 應該用多3個月左右可以填滿開T4 我想問下各位覺得 我應該依家一路起t3儲兵一路填坑 定係應該出左T4先起兵 因為依家軍事研發同埋裝備都唔太好 而且冇T4 就算儲到一定數量既T3 比人清都好危險 但如果依家開始起兵到時出T4兵力就會更強

目標都係做龜 只守不攻 微課 紫藍綠色軍事裝備 裸戰4200萬

唔好起咁多t3 冇用的 一般起小小用黎填兵做炮灰
未有t4 可以起住t2先 整個陷阱初型先 當然記得要日日開盾啦

存左兵t2兵先 t3有點不上不落

t1係咪可以唔需要 因為我醫院都去到25萬容量 用T1做炮灰節省成本可唔可以 同埋因爲我隻魔物可以每日生幾千隻T1比我 基本上用魔物技能就可以填T1

留低擋魔物攻擊都好，反正你都盾

填完3坑仲要研發科技 有排啊清

應該話出左t4先叫岩岩開始玩遊戲

抗單>抗單集>抗多集>冇人打

我儲左3個月加速 應該填完立即起到T4架嗌 而家都仲沖緊軍事 之前花太多時間搞魔物同埋狩魔

陷阱用t1 定t2 做主力好？

三個月一個軍團十都唔夠你仲有步弓騎防生命要升，t4又一個月

抗集結就2 單就1 壓戰力

不過依家d人醒目好多啦 見反偵就唔打 建議可以壓係1300萬兵左右唔開反偵 會一堆人送領主比你
利申 2000萬兵 唔開反偵都冇人理我

我想問你何陷阱係雙兵種定係點 同埋主要集中係T幾既兵

3個月咁耐...？計埋建築加成都要3個月？

我記得軍團十(1個)研發加成310%係110日左右
點完幫助

抗超多集結要3兵，唔係前排好易被人打曬
t4+t2

我係 t2 3兵都爆到5m 基本上陷阱號只會有t4同t2
不過除非d大戰區 唔係爆太多都冇人理你 建議t2各3m t4各50萬 咁已經抗到2-3集

詳細教學

想大約知d咩

好爽 陷阱號第一次捉到人

爽條友心諗hihi鳥

佢本身想比80m金我放，但我冇上線佢食左毒菇

正呀成日出兵打人係要佢地受下

無錯 以前成日比人打

好想被人打

陷阱號最好玩就係要咁對攻擊者

獵物上釣嘅心情十分好

Ching用水爆兵係咪2兵營就夠，如果爆t4各50萬洗唔洗升滿左t4成本，而家想爆t2 t4接集結。

2兵營1兵營睇個人 其他全莊園就ok t4成本有當然好 不過冇都唔算差好多 最緊要你個訓練速度加成 最好450%以上啦

睇過大陸攻略就話兩兵營就夠用，其他玩醫莊流

三週年又話有見面會的，幾時搞？

邊到話會有？

佢最新消息入面有活動講

之前講東京有，香港好似無講過

話哂香港成日都係營收頭十
要搞返幾次先夠本

今日好似出左個新系統叫限時冒險，未知點玩呢？

爬塔玩法每次頭一波有豐審獎勵

原來係果隻打挑戰塔,一路升一路有獎

Keep任出新系統算係咁

睇到成個盟係5am比鬼佬掃場，之後等佢地訓左之後再兩條友清左人地幾十個

同外國有時差 打呢d交 我地會辛苦d
5:00am訓瓜左了

你地宜家內政係放咩英
我放欺詐同血色 想參考下其他人放咩

大家打左限時冒險未

內政唔使放...

小惡魔心靈/憤怒蜜蜂

你係咪放係守城果到

點解 我問公會又叫我放

我用補血金嗓子加冰火山過到第1關

終於過到限時第一關
冰火山加回血隻小蜜蜂

2兔誓言蜜峰

內政唔洗放出黎，守城我係放軍團攻擊

第2關我用左金嗓子 玫瑰 兔仔

【《王國紀元三週年》台北生日派對】
🎉Happy Birthday to Me！王國紀元3週年最強活動！
官方請您去台北見面會！唔係掛，官方請您去台北見面會！係真㗎官方請您去台北見面會，喺4️⃣月2️⃣7️⃣日王國紀元將會舉行全球 Lords Fest 見面會台北站，依家請完成活動內容之要求將有機會免費獲得今次台北見面會門票🎫連台北 3 日 2 夜雙人機票和酒店✈️或Starbucks HK$25 現金劵☕️，極豐富獎勵火速通知埋您班王國戰友一齊參加啦！

活動內容：
Step1️⃣ 為 Facebook 頭像加上「王國紀元3週年」特效框 (設為永久，派獎前會有專人檢查)
Step2️⃣ 留言 Tag 與你一起去《王國紀元三週年》台北生日派對的朋友和分享感想及留下IGG ID
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記提交前再三檢查填寫資料正確

📍更換 Facebook 頭像「王國紀元3週年」特效框教學
1. 先到
2. 輸入關鍵字「王國紀元3週年」再搜尋
3. 選擇您喜愛的「王國紀元3週年」系列其一，設定永久及換上

📆活動日期：2019 年 3 月 26 日(二) 至 4 月 3 日(三) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 《王國紀元三週年》台北生日派對門票連台北 3 日 2 夜雙人機票和酒店(名額2名)
- Starbucks Coffee 現金劵 HK$25 (名額200名)
- 2000 水晶 (名額80名)

注意事項：
1. 是次活動只限定香港區之玩家參與，而非香港區的玩家將無法獲得獎勵。
2. 台北見面會之得獎者需同意及簽訂聲明書方合乎領獎資格。
3. 13-18歲以下人仕必須由其監護陪同下出席台北見面會獎品活動方合資格領獎。
4. 為維護活動當天參加人員安全，活動現場禁止12歲(含)以下孩童進入。
5. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
6. 必須完成活動內容的四步曲才有機會獲得獎勵。
7. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
8. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
9. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
10. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
11. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#LordsFest #台北見面會 #送機票 #即日開戰佔領全球 #王國紀元 #戰爭遊戲 #手機遊戲

今次竟然去台灣 免費去
不過得兩名名額
點解唔係香港整？

唔知搞完台灣之後香港會唔會有呢？ 同埋免費去台灣都開心

想問下城堡7LV...有冇可能係28小時代升到14LV

28小時內

瘋狂加速幫到你
但你要有...

好易，瘋狂用加速就可以升到14堡

睇黎唔得 入左個盟見到佢地有全自動幫助，起親乜都auto幫

不過隔左幾粒鐘被人踢出左
依家入d 7十人都無乜人幫

其實de人玩到成百億仲有咩好玩 唔係應該大家都打唔入大家咩？隻game應該整到有得end game 好似以前travian咁

正路冇架打冇大樹果d冇可能即刻有30人係到
同埋你入既盟係咪d 死盟咋

佢地沖百億係打大帝霸主用 上次冇記錯二舅80億定百億 打完大帝得番12億

你打過大帝戰就會知d t4兵係幾咁唔值錢 係咁送死

依隻game 唔會玩完，打國戰又死大量兵之後，佢地又會起過兵下次再打同佢不停有新人入

佢有keep住賣廣告 不過打嘅多數外國人多

限時冒險無攻略打唔過，打到第三關卡左

呢鋪爽呀

有無人有買慈善禮包
係咪買一個佢就捐返同樣錢

冇金不了

日本玩家見面cosplay正到
叔叔不行鳥我都想參加

佢真你胸懷大痣

台北見面會，會唔會好似日本果個咁開心先

點樣先去到台灣見面會?

胸懷大痣
正呀 我最鐘意呢D貓娘

希望台灣都請到一班咁高質的cosplay參加

我淨係要右面算，活動今日就完了

見到個畫畫活動post d作品都畫得唔錯

唔係好識畫畫，廢時獻醜

我都係用手機畫左參加

國戰又有了，三國同四國有咩分別？

點用手機畫 用咩程式

終於試到聯盟任開到金色係咩感覺！

有咩感覺
我想要水晶中大獎多d

試過中水晶但得三萬

盟主係今朝七點國戰前就打曬無藏兵的會員，搞到國戰其他國無野拎

點先可以清埋人地d陷井？打極佢d陷井都仲係到唔爛？

其實有冇得好似travian咁打爆人地d建築？唔計牆

起左步 報仇炸返人地 但係人地醫療禁個制d兵就秒返生 除左牆 其他野都無得炸爛 咁打嚟做咩？

一直捱打無道具飛走
起地庫係咪最佳？ 一次過起兵防守係最佳方法？

前期10lv內個個地庫都包到d資源，打親乜人，除左錢，其他野都搶唔到咁濟，過去玩過travian爆米田先係重點，其他料靠搶就得，呢隻game係咪都係咁？個d mr4,木場我剩起左各兩個，其他全部都糧田嚟

水晶可以點先易中 新玩無耐 發現好難中

小號要要點樣重頭開始時候就可以揀國家?

新手時期好似無有得用免費移民

呢隻game坐球有兩億人玩真定假

台北見面會公佈左，抽唔中tim

個寶來屋除左有特價禮包外，重有冇其他野玩或送

公佈咗之後好多人有反應
點解佢唔加多幾個名額

最好包曬有報名參加果班免費去台灣就最好啦

呢個活動反映其實香港都仲有幾多人
官方可能之後考慮下

不停都有人講話建議香港要搞，我都想佢香港搞，上次比賽好好玩

希望有直播
唔係都唔知係咪真係送兩條友過去台灣

點解隻game仲有咁多新手邊到黎架

我成日睇youtube 都見到佢有廣告

有無盟係聯盟任要求400-500分就可以，成日要800以上有排解

仲有架不過唔係勁囉...

有冇移民國家好推介，中文盟就得

K217 BFF成日見招人 好似新開無耐

佢地係華盟定係外國盟，我一陣禁過去睇下

華盟黎 好似仲係香港人開添 睇落ok

今次出兵球就黎咩運動都有

個兵球活動其實玩緊d咩，一次都無參加過，獎勵好唔好嫁

Slg應該玩打架好過
兵球唔見多人玩.....

我睇youtube見到人玩個兵球活動，佢係要瘋狂用定飛去踢個波

復活節有無大型活動？

有隻悠兔寶囉 好似都係細型為主

連假先黎落雨 唔通要留係屋玩王國紀元
D魔物彩蛋易唔易掉

點解佢個復活節活動21號先開始的，昨日見到諗住有得玩，睇個內容先知未開始

係咪到左星期日先識更新活動

小型活動都好過無，不過復活節都唔係個個國家都放假，美國都好似無假期，等左一日都未撞到出魔蛋

魔蛋活動有無人係地圖內見到有？

網上買王國野又有騙案 真係寧願等下節日
比真錢買禮包好過

不嬲都唔支持網上買賣/就算要買都好面交最重要，先錢後貨太危險，課禮物包好過啦

新出隻蝸牛公主好唔好用
38蚊好似幾抵咁

新英咩技能，商店係咪隨機先出現？

智力型弓兵
5秒失神仲有得加閃避添

聽到有暈技已經想買返隻來用下

但係你其他兵要有返咁上下
唔係暈咗都無咩用